export const practiceQuesData = [
    
    {
        question: "2 ಮತ್ತು 5 ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಸೇರಿಸಲು ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ಸಂಖ್ಯೆ ಎರಡನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ.
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಬಿ ಗೆ ಸಂಖ್ಯೆ ಐದನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ.
        ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಅನ್ನು ಸೇರಿಸಿ ಮತ್ತು ಫಲಿತಾಂಶ ಎಂಬ ವೇರಿಯೇಬಲ್‌ನಲ್ಲಿ ಅವುಗಳ ಮೊತ್ತವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಫಲಿತಾಂಶವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ  ಮತ್ತು ಬಿಗೆ 2 ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಮೊತ್ತವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಸಂಖ್ಯಾ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಬಿ  ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರ ಆದಾನ ಸಂಖ್ಯಾ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ನ ಮೊತ್ತವನ್ನು ಫಲಿತಾಂಶ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ನಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಫಲಿತಾಂಶವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ವೃತ್ತದ ತ್ರಿಜ್ಯವನ್ನು ವೇರಿಯೇಬಲ್ ರೇಡಿಯಸ್ ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಮತ್ತು ವೃತ್ತದ ಸುತ್ತಳತೆ ಮತ್ತುವಿಸ್ತಾರವನ್ನು ಲೆಕ್ಕಹಾಕಿ",
        answer: `ಫ್ಲೋಟ್ ವೇರಿಯಬಲ್ ರೇಡಿಯಸ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್ಪುಟ್ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ಅದರಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ 
        3.14 ಅನ್ನು ಪೈ ಗೆ ನಿಯೋಜಿಸಿ 
        ಏರಿಯಾ = ಪೈ*ತ್ರಿಜ್ಯ*ತ್ರಿಜ್ಯಏರಿಯಾ ವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ
        ನೀವು ಅಲ್ಗಾರಿದಮ್ನ ಕ್ರಮವನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸಬಹುದು ಮತ್ತು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಬಹುದು`,
    },
    {
        question: "ಬಳಕೆದಾರರಿಂದ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಅದು ಧನಾತ್ಮಕ, ಋಣಾತ್ಮಕ ಅಥವಾ ಶೂನ್ಯ ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎನ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಸಂಖ್ಯಾ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಒಂದು ವೇಳೆ N>0 ನಿಜವಾಗಿದ್ದರೆ ಪಾಸಿಟಿವ್ ಸಂಖ್ಯೆ ಅಂತ ಮುದ್ರಿಸಿ
        ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ಒಂದು ವೇಳೆ N<0 ನಿಜವಾಗಿದ್ದರೆ ನೆಗೆಟಿವ್ ಸಂಖ್ಯೆ ಅಂತ ಪ್ರಿಂಟ್ ಮಾಡಿ
        ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ಪ್ರಿಂಟ್ ಮಾಡಿ
        ನೀವು ಅಲ್ಗಾರಿದಮ್ನ ಕ್ರಮವನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸಬಹುದು ಮತ್ತು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಬಹುದು`,
    },
    {
        question: "ಫ್ಯಾರನ್‌ಹೀಟ್‌ನಲ್ಲಿ ತಾಪಮಾನವನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು  ಮತ್ತು ಅದರ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್‌ನಲ್ಲಿ ಮುದ್ರಿಸಿ(ಫ್ಯಾರನ್ ಹೀಟ್ (F) ಅನ್ನು ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್ (C) ಗೆ ಪರಿವರ್ತಿಸುವ ಸೂತ್ರವು C = 5/9 x (F-32) ಆಗಿದೆ.)",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ತೊಂಬತ್ತು ಅನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ತೊಂಬತ್ತು ಅನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್ ಗೆ  ಬಿ*(5/9) ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್ ಅನ್ನು  ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "13,25,67 ರ ಗುಣಾಕಾರವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಲು ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ 13 ಅನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೇರಿಯಬಲ್  ಬಿ ಗೆ  25 ಅನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಸಿ ಗೆ 67 ಅನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ.
        ವೇರಿಯಬಲ್  ಪ್ರಾಡಕ್ಟ್   ಗೆ ಎ*ಬಿ* ಸಿ  ನಿಗದಿಪಡಿಸಿ.
        ಪ್ರಾಡಕ್ಟ್  ಅನ್ನು  ಮುದ್ರಿಸಿ `,
  },
  {
    question: "19235 ರ ವರ್ಗಮೂಲವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಲು ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ(ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ =19235,ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಬಿ ನಲ್ಲಿ ಎ ವರ್ಗಮೂಲವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ )",
    answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ 19235 ಅನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ವೇರಿಯಬಲ್  ಬಿ ಗೆ (ಎ**0.5)  ಅನ್ನು  ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ.
    ಬಿ ಅನ್ನು  ಮುದ್ರಿಸಿ `,
  },
  {
    question: "ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ವೇರಿಯೇಬಲ್‌ಗಳಲ್ಲಿ ಎರಡು ಫ್ಲೋಟ್/ಇಂಟ್ ಇನ್‌ಪುಟ್‌ಗಳನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಅವುಗಳ ಮೊತ್ತವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ",
    answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರ ಆಧಾನವನ್ನು ನಿಗದಿಪಡಿಸಿ 
    ವೇರಿಯಬಲ್ ಬಿ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರ ಆಧಾನವನ್ನು ನಿಗದಿಪಡಿಸಿ
    ಸಮ್ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಯನ್ನು ಕೂಡಿರುವ ಮೊತ್ತವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ\nಸಮ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ಫ್ಯಾರನ್ ಹೀಟ್ನಲ್ಲಿ  ತಾಪಮಾನವನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು  ಮತ್ತು ಅದರ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ಸೆಲ್ಷಿಯಸ್ ನಲ್ಲಿ ಮುದ್ರಿಸಿ",
    answer: `ಫ್ಯಾರನ್ಹಿಟ್ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
    ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಫ್ಯಾರನ್ಹಿಟ್ರಿಂದ 32 ಅನ್ನು ಕಳೆದು ಅದಕ್ಕೆ 5 ಭಾಗಿಸು 9ನ್ನು ಗುಣಿಸಿದ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ಎರಡು ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಕೂಡು,ಕಳೆ,ಗುಣಿಸು ಮತ್ತು ಭಾಗಿಸು ",
    answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
    ಸಮ್ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಯನ್ನು ಕೂಡಿರುವ ಮೊತ್ತವನ್ನು ಹಾಕಿ
    ಸಮ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಅನ್ನು ಕಳೆದು ವ್ಯತ್ಯಾಸ ಏನು ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ವ್ಯತ್ಯಾಸ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ಪ್ರಾಡಕ್ಟ್ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ನಲ್ಲಿ  ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಯನ್ನು ಗುಣಿಸಿ   
    ಪ್ರಾಡಕ್ಟ್ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್  ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ಉಳಿದ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ  ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಯನ್ನು ಭಾಗಿಸಿದ ನಂತರ ಉಳಿಯುವ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಉಳಿದ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ\nಕೋಶಂಟು  ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಅನ್ನು ಭಾಗಿಸಿದ  ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಅಂಶ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಅನ್ನು ಭಾಗಿಸಿ ಬರುವ ಉತ್ತರವನ್ನು ಹತ್ತಿರದ ಪೂರ್ಣಾಂಕಕ್ಕೆ ಸುತ್ತಿ ಅಂಶ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ಗೆ ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಅಂಶ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್‌ನಲ್ಲಿ ತಾಪಮಾನವನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು  ಮತ್ತು ಅದರ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ಕೆಲ್ವಿನ್‌ನಲ್ಲಿ ಮುದ್ರಿಸಿ(ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್‌ನಿಂದ ಕೆಲ್ವಿನ್‌ಗೆ ಬದಲಾಯಿಸಲು 273.15 ಅನ್ನು ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್‌ಗೆ ಸೇರಿಸಿ)",
    answer: `ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ  
    ಕೆಲ್ವಿನ್ =  ಸೆಲ್ಸಿಯಸ್ + 273
    ಕೆಲ್ವಿನ್   ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್‌ನಲ್ಲಿ ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಅನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಅದನ್ನು ಪೂರ್ಣಾಂಕ ಸಂಖ್ಯೆಯೊಂದಿಗೆ ಗುಣಿಸಿ ಮತ್ತು ಔಟ್‌ಪುಟ್ ಅನ್ನು ವಿಶ್ಲೇಷಿಸಿ",
    answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಅದನ್ನು ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್ ಅನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಸ್ಟ್ರಿಂಗ್ನೊಂದಿಗೆ 4 ಅನ್ನು ಗುಣಿಸಿ ಮತ್ತು ಫಲಿತಾಂಶವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ಎ ,ಬಿ  ಮತ್ತು ಸಿ  ವೇರಿಯೇಬಲ್‌ಗಳಿಗೆ ಮೂರು ಸಂಖ್ಯೆಯ ಫ್ಲೋಟ್/ಇಂಟ್ ಡೇಟಾಟೈಪ್ ಅನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಅವುಗಳ ಮೊತ್ತವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ",
    answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ವೇರಿಯಬಲ್ ಬಿ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ವೇರಿಯಬಲ್ ಸಿ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಸಮ್ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಎ ಬಿ ಮತ್ತು ಸಿ ಯನ್ನು ಕೂಡಿರುವ ಮೊತ್ತವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಸಮ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ಒಂದು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಅದರ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ಎ  ನಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ ಮತ್ತು 3 ರಿಂದ ಹೆಚ್ಚಿಸಿದ ನಂತರ ಅದರ ಹೊಸ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ",
    answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಎ ಗೆ ಮೂರನ್ನು ಸೇರಿಸಿ ಮುದ್ರಿಸಿ
    ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ಚೌಕದ ಭಾಗವನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ, ಅದನ್ನು ಎಸ್  ನಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ ಮತ್ತು ಅದರ ಪ್ರದೇಶವನ್ನು ಲೆಕ್ಕ ಹಾಕಿ, ಎ  ನಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ",
    answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎಸ್ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ಎ=ಎಸ್ *ಎಸ್ / ಎ=ಎಸ್ **೨
    ಎ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ಎರಡು ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್‌ನಂತೆ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ (ವೇರಿಯಬಲ್ ಪಿ ಮತ್ತು ಟಿ  ಅನ್ನು ಬಳಸಿ) ಮತ್ತು ಕೇವಲ ಪ್ರಿಂಟ್ ಸ್ಟೇಟ್‌ಮೆಂಟ್ ಅನ್ನು ಬಳಸಿಕೊಂಡು ಎಲ್ಲಾ ಸಂಬಂಧಿತ ಷರತ್ತುಗಳನ್ನು ಪರಿಶೀಲಿಸಿ (ಸುಳಿವು:ಸಂಬಂಧಿತ ಆಪರೇಟರ್‌ಗಳು >,<,!=,==,>=,<=)",
    answer: `ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಪಿ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ವೇರಿಯಬಲ್ ಟಿ ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
    ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಪಿ ನ ಮೌಲ್ಯ ಟಿ ಗಿಂತ ಚಿಕ್ಕದು ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಪಿ ನ ಮೌಲ್ಯ ಟಿ ಗಿಂತ ಚಿಕ್ಕದು ಅಥವಾ ಟಿ ಗೆ ಸಮಾನವಾಗಿದೆ ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಪಿ ನ ಮೌಲ್ಯ ಟಿ ಗಿಂತ ದೊಡ್ಡದು ಅಥವಾ ಟಿ ಗೆ ಸಮಾನವಾಗಿದೆ ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಪಿ ನ ಮೌಲ್ಯ ಟಿ ಗಿಂತ ದೊಡ್ಡದು ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಪಿ ನ ಮೌಲ್ಯ ಟಿ ಗೆ ಸಮಾನವಲ್ಲ ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ
    ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಪಿ ನ ಮೌಲ್ಯ ಟಿ ಗೆ ಸಮಾನವಾಗಿದೆ ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ತ್ರಿಜ್ಯವನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ವೃತ್ತದ ಸುತ್ತಳತೆಯನ್ನು ಲೆಕ್ಕಾಚಾರ ಮಾಡಿ (ವೇರಿಯಬಲ್ ತ್ರಿಜ್ಯ ಮತ್ತು ಸುತ್ತಳತೆಯನ್ನು ಬಳಸಿ)",
    answer: `ಫ್ಲೋಟ್ ವೇರಿಯಬಲ್ ರೇಡಿಯಸ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್ಪುಟ್ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ಅದರಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ 
    3.14 ಅನ್ನು ಪೈ ಗೆ ನಿಯೋಜಿಸಿ 
    ಸುತ್ತಳತೆ = 2*ಪೈ*ತ್ರಿಜ್ಯ
    ಸುತ್ತಳತೆ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
  {
    question: "ಮೂಲ ಮೊತ್ತ(ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಪಿ ),ಸಮಯ(ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಟಿ ),ಬಡ್ಡಿಯ(ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಅರ್ ) ದರ ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಬಡ್ಡಿಯನ್ನು ಲೆಕ್ಕ ಹಾಕಿ",
    answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಪಿ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
    ವೇರಿಯಬಲ್ ಟಿ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು
     ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
    ವೇರಿಯಬಲ್ ಆರ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು
     ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
    ಬಡ್ಡಿ= (ಪಿ*ಟಿ*ಆರ್)/100
    ಬಡ್ಡಿ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
  },
];